離家出走咗，你問我答

今晚食乜好

有冇上facebook打卡? 冇就嘥哂

住邊
有幾多盤川

老豆老母有冇狂炸你電話？

M記

冇需要

福田租屋
幾萬

人地串緊你呀小朋友

做咩離家出走

炸完

諗住走幾多日

家庭糾紛

唔番

幼稚 咁撚威祝你家人年三十晚冚家剷 死左以後唔洗見

幾多歲

19

巴打 我唔知你咩原因離家出走 都冇乜興趣想知 希望你唔好覺得離家出走好威 出個你問我答 唔係乜都可以開po你問我答架

另外，我相信你考慮左一段時間先會做呢個決定
咁你要學識自己照顧自己喇
sor 認真左

多謝巴打

唔會

on9離家出走，仲要開埋post你問我答，痴線

請負皮上一頁

女可以上我屋企住

住邊 點解決經濟 番學番工？

藍巴

福田 番pt半工讀

諗得太簡單
得個幾萬蚊做得乜，幾百萬就話

唔知啲人係到屌咩
家家有本難唸的經

小學我都走過幾次
返屋企又係俾人打 老閪都走

有人明白我

你老母係未你親生？

有老豆私下經濟支援
剩係返工讀書，冇乜消費
最多係交租同衣食要洗得多錢

走咗n年
行申：仲在生

有冇諗過每月花費？維唔維持到收支平衡？

有，維持到

你係中學定大學
定係大陸讀書
香港讀既話日日來回都幾甘下車費
加埋可能同劏房有得揮

點解要走？

走番大陸
btw之前好似都見過你開post離家出走
唔知有冇認錯人

上面寫家庭糾紛 太廣

香港讀書
DSE retaker

冇開過
認錯人

你有無玩陰陽師

福田好咩？

咩黎？

其實我都想走 屋企人好好但好窮 成份糧俾哂屋企 無自己生活

租平過香港好多

巴打有意一齊可搵我

咩事走
唔好話家庭原因
想知咩事
發洩下都好

我係問點解唔簡蛇口羅湖？